突發港鐵將不會停油麻地旺角

突發， 黑警要求 港鐵將不會停油麻地旺角

Push

車長廣播話mtr會出特車停油麻地同旺角，其他車不停

push

停鐵呀，可能準備進攻，閃呀

特車=空車

=狗車

唔知係咪鬼車
驚就上何文田

例牌
卡窿站落車
兄弟見字互提啦

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

蘋果記者曝料， 油麻地旺角 會安排特別列車離開， 但會停太子站。
往各區乘客要在太子站轉車
大家考慮一下在太子站風險

千其唔好搭港鐵走 港鐵最鐘意放狗入站